🚬

🚬🚬🚬

LM

我

lm

Lm

剩下光景不多～～
飛翔辦公室真係好悶

統計下 食煙正皮
唔食負皮

日記湧迷 - 盧 紅棍
刺迷 -
綠軍 -
猗迷 -

負皮左了

塞迷 三姓家盧

🚬負皮

唔講以為我姦左佢
Jer撚住我 fuck
英文差得罪你咩

綠軍巧橙
我皇大屌佢地

Me 2

最憎人食煙

Dirty plays warriors

1st pick 要劣jj了
同熱刺一樣係未來隊

食煙真係最差勁

Zaza拎去餵狗 Kd回鄉更好

Agger路🚬🚬

我叫你未來熱

但係IT 會唔會比人趕走

綠軍同76人希望可以掘起
對抗我皇

樓豬偷偷留下正皮

利申戒左

未必。。
zaza fmvp實至名歸
KD 大腿黎

趕走it，我塞d球迷會發癲

仆街 要失業乞食了...

玩留

it=現今Iverson 😭😭
睇佢打球巧爽

我保你

未搵到第二份工咩

建議手腳迷香

職賭一齊

職賭

唔好阿

呀！！！
有矛人比十元禾吃麵包

請問有冇人迷小好

我啦

盧狗幾年勇迷

感動

好撚掛住monta + curry 個時既勇

In完 比西女人收皮

唔好害人啦

請加入迷伊黨

13-17 kerr執晒mark jackson雞

搵工見工真係好撚煩

Monta打sg位唔掂

本來好地地話見鬼婆
屌你老母 鬼婆射波
變左西女人

小妹怕醜

遺豬第一隊

我14-17

果時好撚熱血的
仲記得5條友冇替補打ot 贏撚左

Cp3 siu4
如果之前去到潮人

PG 可能去湖人

果時因為curry 係咁傷先打唔起

Magic上節目對pg送晒秋波
Pg又好迷猢同kobe 暑假又同kobe練波

成班垃圾迷勇-.-

玻璃仔 點知不飛則已，一飛衝天 好感動

求神拜佛我潮唔好要牙波

迷gap黨🚬🚬ray gun

如果真係去湖人
下年東西岸都好睇了

點解

佢老豆煩過狗 一入潮大把haters

系 叉醜樣

雷槍

迷我皇都唔迷勇

個射姿

成班籃波撚

2017仲迷猗？
一定迷湧

25 同阿迷子一樣

吹牙

玩具都好挽

當年就係佢射走馬廁個冠軍

我旺角余文樂

我都唔想占狗贏

系咪有咩5會牙😅

啲 hr 根本以撚狗為樂
你有咩弱點就係咁 jer
大佬咁撚勁使做你份西工咩？

橫洲我睇晒！

橫洲盧

大佬呀 又唔係你出糧比我
前世殺左你老母咩

爬咗上燈柱睇😅

支持阿迷子

妖女叉腰側望bad boy
可干擾的嘴微微張開

請禾賣雪糕ok?

搵到我就請你了

有句說話好想講 我愛大家....

禾刀愛你

我愛A4子

頭場可唔可以9.5b

我決定未來買 逸盧 ！

報驚

朱古力到始一游

游水

游水牙？

盧FIFA

游去搵eba了

想買返ps4

番工搵錢

養我

剛試完飲 咁就賺了220

我想做比人養果個

我盧養你

咁不了

我了

阿迷子快搵工 支持了

決定踏上即賭不歸路

到底

我自問了解我為人

數已找

心思仔細才有幸跟你蜜運

請問點睇場波有冇即場角？

已收到 有錢玩玩了

696
有即場
唔知有無角

我自問了解我爲人

跟左m巴打了
不成功便成仁

點解人地迷盧 可以400上9000
我迷盧就8000>0

SICK 野古巨基

wa 8000>0

唔夠誠心

你頭先都用左17000

禾已經日日拜盧

笑4 一齊JER 啦

不了，盧是我好大哥

我分期比

我其中一位最愛既本地男歌手

買左咩

隆胸療程

好似夠時間玩到下半場

原來6點先開波

真迷盧
現在要乞米了

同路

有冇人有玩BATTLEGROUND

Jer 盧

我只愛俊傑

屌都話唔係

岩
今個月羊多2k就要派了
暫時追晒數2k>10k
正式正數

禾迷盧大將軍 不了

迷盧黨豐收日

有種派我

暫時似細多個大

我永遠支持lo sir

有即場角

M巴是我師父

分界線後都係同一睇法

咁長既 你打算幾時cut

Agger
要乞米先係真迷盧

迷盧就是羊

yes 5點幾再睇睇

手足羊就夠了

十連

貢要派禾了

多2k派

迷盧優先？

曾經要好
何必再打擾

我電腦run 唔到

屌牙 頭場角大撚硬？

你唔開心？

少許。。

改圖

講黎聽下

今晚唔落雨就去打球了
突然一下子負能量爆燈

屌 又要唱番首下雨天

聽完首歌 諗番起以前啲野

入左200 溫住書屌波

溫書

19eng 比料未

樓豬check下有無入到

696狂回飛

想要FW

自己偏向696 但會skip

唔好咁迷信 迷盧必勝

同我朋友同路

上次帶左d書過澳門
4人團隊全滅

696弱陣

你朋友就是

心有靈犀

強陣輸波
弱陣

金琦都唔L出咩玩法....

亞冠

Fw

好肚餓

係敵唔過賭場個風水陣姐

2.14>1.94

696 半大、0-2、2-0
9.5、10.5

請各位唔好搞個人崇拜

器官崇拜

唔好頂我個肺

找左數未牙

我只祟拜你 我盧日職買咩

你係咪要逼4我

未得閒check呀

696上番1.92

🚬🚬冇晒信心，雖然今朝贏

學生隊

驚閪咩
比人串牙依家你
比D掙扎拉屌

都係講事實啫

日職要反底了

696下場對含大
Fw下場對冥通

696買什麼好

買了$110 2.5/3s

2隊都留左少少力

夠鐘死心了

ME

任時光匆匆流去，我只在乎盧～

買了

針

696 2.5/3s

Want g

甜咪咪 我豬到舔咪咪

諗好了..睇下盧同唔同路先

妹妹你做全套，哥哥你岸鳩鳩

諗緊入唔入錢。。。

羊錢沒我份
豬錢當做例行
我慣了先針～

請問有冇人羊大錢派我

買了大球

唔好針阿

先生你杯自由斟未畀錢

456FW

似得2球

決戰了

後數ok?禾...禾矛錢牙哥哥

感覺好似場場波都係得兩球🚬

驚個大細盤最後10分鐘又轉

吾巧燈人啦ching

KY PLZ CHECK EMAIL

我跟師父

Bet365 39分又轉左

jump

大注左小小買細，點搞

我輸你請我食譚

又大注又小小？

好早買左2.5/3大

我依場無咩信心，唔好大注

2.1>1.87 有咩啟事

20蚊

買邊隊巧呢

尋人啟事

尋狗啟事

前鋒跳左差不多0.3

小 巡， ， ，

上次咁樣係升果面羊 轉頭應該又落番小小

想要上盤

爸爸托屎
爺爺托柒

盧呢

最後都係小注696 2.5
39分轉返似大

日職唔跟盧 不如唔好賭

696係咁上喎

希望同盧同路

same road... bought +1

編號
2850
投注類別 讓球
細節
星期五 1 鹿島鹿角(主) 對 川崎前鋒(客)
主 [0/-0.5] @ 1.95 $510
金額 $510.00
編號
2853
投注類別 讓球
細節
星期五 1 鹿島鹿角(主) 對 川崎前鋒(客)
主 [0/-0.5] @ 1.95 $500
金額 $500.00

小注x2

跟LO

跟盧

又話FW😏

早一分鐘先要前鋒

同盧同路

迷盧

又同盧路

等埋詠巴先

棄

編號
6852
投注類別 讓球
細節
星期五 1 鹿島鹿角(主) 對 川崎前鋒(客)
主 [0/-0.5] @ 1.95

轉左睇法

bo wo?

696 13.5

有即場 睇睇點先

日假主 唔分析

kaki lo同路跟，再等埋KY媽媽指揮，馬會今次仲唔死

Jer

兩公婆同路就會

咪抽啦，厭喇

買左好多6角

半和，和主

咁多696

個個696🚬

我gchi fw

無兩舊水唯有直屌

696贏到我

會開心

不了

最好就和波

岩聽

唔小心買咗＄10主勝

識買了

竹ok補客勝了

主要大炒了

冇心架

696 比人㩒屌

客要贏了 公主威力

haha

又jer我盧

鈴木咁都唔入

on9 鈴木

拎低個波都得啦

公主萬歲

公主要反底了

公主發緊功-.-

同詠同路

禾冇心架

點避開左波先話買左

不要讓我一敗塗地
輸得更多

我6:03先買

不賭便是贏

8.5好吸引

等1.5?🙊

diu 鈴木做乜撚

仲未入

鈴木心春

我阿婆射都入

2個機會傳得幾靚....

又係仆街詠

你講緊乜野

最驚旺角冇心踢啫

放工

9.5 jump

起身了🤢

M巴

大佬

返6個鐘既工

如果你贏我 禾唔介紹你食好西

ky 如有7.5足水 掃？

696 on9 兩球哂曬

0:1

川1:0

笑4...

屌你個龍廢到

屌

繼續上

696

我跳先 有事燒紙

公主 用10蚊打沉大家

一來一回

公主
佢特登買10蚊燈你地

兩個龍既分別

i服了u

公主威力

點解696仲未收皮

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
1299
投注類別 主客和
細節
星期五 1 鹿島鹿角(主) 對 川崎前鋒(客)
客 @ 1.68 $250
金額 $250.00

半大+0-2

錫番

香b不如出水

擊殺盧 $1010

未完場

我鋒goallllll

快手買客贏 20蚊

我盧

yes 支持我盧

前鋒啪啪啪 前鋒啪啪啪

唔知講咩好

支持

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
1302
投注類別 下一隊入球
細節
星期五 1 鹿島鹿角(主) 對 川崎前鋒(客)
客(第二球)@2.41 $250
金額 $250.00

要迷香了

快d入多兩球定定驚啦

支持出水

反cup

香香

前鋒繼續

要跟了 前鋒按屌

燈力

等6.5

圍盧手足準備

準備好棒球棍 完場使用

你太遲了，不過遲到好過無到

前鋒快入球

香香好波

買左1:3

RedQ(迷香）

戒左日假之後，人都精神左，大隻左

696入波啦 屌你老母

前鋒

難啲囉

等緊香b指揮

前鋒唔入波叫咩前鋒

公主請你一定要出水比迷香黨

買撚左和
696

7.5

加油呀

兩隊都冇
睇半場開咩先啦

好

6.5未 快

我買前鋒ng

收到了

唔好買

唔好啦求你

香b出水
有人歡喜有人愁

9.5b

gchi香香

盲跟左我盧同kaki 屌左100主勝 叫兩句696加油先

我屌左250

角球屌入plz

2c

6.5s

大家主NG

咁勇

角球後又客入了

開個無柒頭出黎

696踢到咁撚廢

前鋒加油呀

前鋒goal

0:2

0:2收皮

以為咁都唔入

公主真金白銀架 唔准笑

針了

0:3 0:4 0:5

浪費我60蚊補主勝

屌696

中呀

補左客ng

thx 樓主

正氣前鋒半大半客2:0

半大2.78

好撚燈...

696食屎狗

要休息幾日

👍🏻

我鋒又goallllll

迷香

笑到我

盧b

梨講冰個牙

我盧。。。。

迷盧? 不了

渣ga

補主勝先

前鋒洗唔洗咁串牙，客場炒人

圍盧黨又全面進場

香香心入面想燈前鋒 點知

香香中牙。。。
公主萬歲

客ng cashed

又 jer

燈人係不經意的

半場姐各位。。。。

自己

唔賭啦唔賭啦

一齊戒日假

ok 放過 you

不嬲都好相信公主

in 公主 i trust

jer

想買 696ng 同cup

good 7.5大

哇多謝風紀哥哥

siu4

696下半場反cup 我燒鳩毛

3.5s?

siu4 2

香包

食左角

下半場3:2

yes very nice

灰晒機

siul4

cfu

Jump tgt?

下次先食你白肉

沖一沖個涼準備出街 搞乜輸到2:0

唔係又冇$200掛

我背返前鋒同和好冇

仲有半場

想要8.5會否太over

我信了，賭波不能溫書

食緊飯，無睇，一開我屌你老母696

sorry

狀況 注項已被接納
編號
1845
投注類別 角球大細
細節
星期五 1 鹿島鹿角(主) 對 川崎前鋒(客)
大 [8.5 個] @ 3.05 $500
金額 $500.00

all in or nothing

主定客開波先？

696反cup我食c牙屌你

如你所願

我鹿必勝

玩下即場 希望補得番我$200

Same

696想cup就同我刷夠9c

10 plz

刷多12c

696上力啦

3.5唔似細

鹿角班副選識唔識刷角？好似唔係上場個班人

有冇人知

問馬會

球探冇講

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
1308
投注類別 下一隊入球
細節
星期五 1 鹿島鹿角(主) 對 川崎前鋒(客)
客(第三球)@2.75 $300
金額 $300.00

求秒goal

下半場客

3c

洗唔洗咁大注呀ky媽媽

可以跳船了

一上就跳-.-

佢每邊買左50個
開大賺5個

同ky媽同路希望終於可以綠字👉🏻👈🏻
執小小聽日返大陸bk間好啲既過夜😂

連編號注項項同時間投注 唔可以分開買
但同貼率唔可以分兩注一齊買
咁都有人信？

打鋪機先
希望有錢收=.=

696唔贏唔緊要 入多球啦

想買主ng了

真？

前鋒轉陣

不安

696比我輸半都心足

一係反cup 開大
一係唔反keep ttg 2 如果唔係回唔到本

真ga

前鋒拜託你入多一球

唔信自己搵場禁下
睇唔過眼先出聲 呃人唔係咁呃

難啦 696唔識攻 前鋒又死守了

7.5gg...

唔信咪ignore
點解要challenge 人

696杯未

0-3

0：3

0:3

大波搞掂

goalll

好波呀前鋒

樓主糕

大波goal

696輸得好

呢200抵輸 作客炒696 3:0

7.5 is waiting to die.

跟實了

金崎夢生來了

想間下買3/3.5係點計

小妹買左1:3 開到十個抽一 中先留名

拿我無呃你地，買大波就未夠鐘都可以收錢啦

前鋒一中龍就入

真

我鋒又goallll

7.5死了

屌 唔刷角

3.5s

會有的

派我

樓主追唔追第四球？

696教頭 個腦裝屎
留力就留力啦，換返d正選擺鬼

696種廢

Oh thanks

有種入多球

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
1311
投注類別 下一隊入球
細節
星期五 1 鹿島鹿角(主) 對 川崎前鋒(客)
主(第四球)@2.17 $150
金額 $150.00

696強陣=輸
弱陣=輸

追主

No goal

7.588

無所謂

香香 對5住 禾不敢了

開左波先講，有用嗎

講真 贏埋都唔夠輸

試下落底線？

做咩個個都蝦我香b

我都怕你了

8.5 jump

好彩無買1000
只係買左500

7.5 跳都跳唔切

輸到嘔

696入未

買三次都買唔到好似就會咁

7.5細派錢

好耐冇試過贏錢既滋味了

真係入既話請你一定要派迷伊既我

入多粒

又jer

刷角果隊冇波入
炒人果隊就唔入波

696平時咁撚多角 換班廢既角都冇埋

你又出手？

主隊立刻地給我一個面子球

角呢

反正都輸，696刷埋d角佢算啦

幫大家gel6.5s 小注黎

快撚d 刷4角 唔係切7你地

兩邊都有人買

咪反手啦

唔好gel有人買細的

主隊入返粒先啦

4c

冇錢出 唔想再輸

請你要 0:3 完場

即係4C完場

696有無太離譜，6球中龍一球都唔入

有神快拜

德島26射1-1

角鋒0角 我也是醉了

7.5b

😭

前鋒一中龍就有

速度1-3

啲攻勢有效率好多 抵佢然

角呀

金崎夢生幫樓g入返粒啦

求你

好想賭下波 又好驚😂

7.5 Jump-.-

唔講真係唔為意 btw 編號係會順序？我全部都跳3個number

696請日面子球

大大力鋒

5.5

no goal 請你頂實

張飛有寫到接納咩

7c 最少

接納先有編號？

8c

今日買左飛去海洋公園 又用左錢

同我刷夠200C

好似係

連c雅，連夠3c

今日咁少波

連4c

係

please

又冇左200 今朝讓和又冇左110 2連敗 求派

696輸係因為刷唔夠c

日日輸

我都輸咗200

FT 0:3 5c
no goal

你收手啦

no goal cashed

我看你笑容蠻有福
開心得要哭 掩飾我孤獨
我替我棄權而慶祝
他太風趣更顯出我木獨 最好早退出

3.5s 6.5s 收

前鋒收錢

論學位 論外表總是缺憾
戀愛上競爭難道靠誠懇

慘呀之前前鋒又入唔到 今場作客炒3:0真係抵我輸

迷伊

輸左500求派

2連敗 休息

696大

2連就休息
我5連敗了 輸左6K兩日

唔巧傷心啦
出去打打波,調整下心情先啦

200蚊88，豬了

贏60 2.5b
輸500 7.5s

me 6k too

手足沉迷日假

輸左兩蚊

m巴今晚有無入球大重心

但你有冰封蛇

抵丫, 玩日假

痴線佬好似好耐無見

你地係日假身上贏過幾多錢?

決定考哂試先賭，再賭我派100全post

呢兩個禮拜係咁做野, 而家叫做停一停, 有得休息

贏過-3000

前兩晚都通頂

今晚應該無，不過有場比較有信心 晏啲出

橙..好掛住你
無左你D 9UP,我生存唔到了

m痛+荷包痛 唔撚打呀

我真係痛

我見到公主咁樣,我個心都好痛..
我呢個迷香黨唔知可以為佢做D乜

hi

不如一齊死啦, 我都唔想生存了

腰針艾針

朋友系列

696 慘敗

個個都迷迷迷呢樣果樣
我迷爾呀

西迷爾呀

羊錢派我

我會代你照顧好你女朋友

我應該揀前鋒再買波膽0:3架
100%的波

唔係, 你唔應該玩日假

但我同你同路架啵

我退出一排先 有緣再見🚬

挽留啦, 聽日有馬跑

只係買錯
罰自己停一日先

黃牌洋蔥頭x2

罰自己贏番晒日假輸果D啦

玩日假清算名單
1. kaki
2. 香香公主
3. redq
4. 棋王
5. 樓g
6. 仲有邊個?

我睇你地聽日玩唔玩

KY

玩日假清算名單
1. kaki
2. 香香公主
3. redq
4. 棋王
5. 樓g
6. 嘉欣
7. 仲有邊個?

我睇你地聽日玩唔玩

其實我都買左

聽日我要玩 休息過後是晴天

加入戒日假中心

聽日再玩

唔好玩日假啦

我輸撚柒晒啦屌你老母

咁仲有咩可以玩

痛

玩我...
撚我

其實呢我就係估佢係日假先買696 點知佢唔假

玩其他
德國波不好玩嗎?

不

非重心：

j1 都 ok, j2 就不了

手足是否有吸毒習慣?

🌿🌿🌿

多麼痛的領悟

希望公主可以振作

繼續帶領迷香黨步步向前

愛公主

請出水

想睇貓

請愛錫公主

認真, 公主有無考慮搞個channel出貓圖兼賭波

出水一定錫

公主唔理我..
針了

笑4人咩

佢知你痛所以訓係你隔壁

係咪要水

出去打球先,番黎再KING

談情令我心死 由得我死

想睇腳

公主有腳毛

訓醒lu 又輸錢感覺真快樂

唔好訓

本身夠晒毒 唔使吸

我都有養貓阿

咩色肉球

我都有

朱古力要唔要開CHANNEL post貓圖兼賭球

我唔會要我隻貓賣身

你隻貓比唔比你指腳甲同埋腳板底毛 我果隻唔比

有人幫我排隊既

白朱古力頭先有冇贏

輸左小小 買左大球補番ddddd

無人派錢點賭

比呀 調教到好乖
毛唔剪

粉紅想奶

四蹄踏雪

我果隻仲要new耳屎都唔比 點解人地d貓咁乖

同你一樣，人地都聽話啲，你唔係

似主人

頂 我養果隻好似連肥都肥過人

似主人 上面都有講

聽日果科難到仆街啊屌你老母曾仔

好肥

唔洗溫，直接考

唔記得同大家介紹佢個名叫肥婆

迷迷嘴笑住訓

隻貓咪

同主人一樣

我D貓好難影相

香香養左幾多隻

成屋都肥婆

羊錢沒我份
輸錢當做例行
我慣了先針～～

係得咁多

愛斯x 紅牛
輸埋唔玩了

我都想養多隻

無言的 針 針 針
針落國金

食雪糕啦

嗨

失業廢青連食雪糕刀矛g格...

考咩？

抵你死拉 同詠神作對
雖然我都買左696

我請 你唔好針 係ok買29.9

好味嗎

岩岩食完 好好食 係同事同我講我先買左一杯食下

師父

輸到要針了

有米到
禾食開新地筒

聽日入錢 唔好針

我！！要跟迷子

明明係迷子但唔見係巴迷子到

我想羊錢呀

覺得奇怪

巴迷上撚左樓了...

沉撚左⋯⋯唉不說了

阿迷子識唔識袁文傑

阿迷子真係好可愛

反燒 垃圾來

想cow禾？

文學批評

想迷阿迷子了

好想食雪鳩

買果杯啦好好食 我公司果d就

仲敢食！

無水真係好難賭

有隻士多啤梨yoghurt?

係 有2隻味

白色係咩味

普通原味咁

講講下m問咩味

朱古力here?

我坐左係角落禁手機同埋我唔係做手作

oic

我坐左係間鋪後面2個鐘了

btw依度邊度黎

5分鐘有黎南豐馬會叫聲伊巴派100

即嚟

叫左

叫左 點比ac

即場比

Scene 1 Take 1
地點: 南豐馬會
人物: kaki 伊巴
時間: 9:54 pm
Action!
Kaki: 伊巴！！！！！

叫左啦

樓豬u hv my acc
thanks!

ok

原來你咁可愛 咁高

聽唔聽到

聽吾到

五分鐘了 走🚬

收到了 多謝eba

香香真系你黎？

我來

係
166

我係香爐

想要香水

你害得我好苦

用了三小時平復豬錢痛苦

禾刀豬

😂

早知跟香水

香水有毒

我用了1010買了支香水

頂😂😂😂

diu siu4😂😂😂😂😂

你睇下樓上先

怕什麼

你身上有我的香水味

抵

10蚊完勝

盧1010
kaki 200
左右510

我樓下

公主馬會間碟

10蚊擊殺左幾多m

1001

6

好想4

7